共產黨送錢比我地移民

多謝🙏🏻

但廢淡沽左

👍🏻